中国小學生疑因被批「傳遞負能量」跳樓輕生 其他家長讚老師做得好

中國教師不准學生寫作文批判社會，一定要寫出正能量，結果學生疑不堪壓力，衝出教室跳樓慘死！而其他家長竟然在微信群組中紛紛力挺老師，稱讚老師做得好。

孟子曰：
「人皆有不忍人之心,今人乍見孺子將入於井，皆有怵惕惻隱之心。非所以內交於孺子之父母也，非所以要譽於鄉黨朋友也，非惡其聲而然也。由是觀之，無惻隱之心，非人也

下個到佢地d仔女

所以支那人整到咁係應得嘅報應

班藍絲都係咁上下思維

小五已經睇得咁通透

小朋友投胎記得要去個有思想自由嘅國家

清醒都係罪

利多於弊都係正能量 點解又唔問得

思考有罪

習近平寧夏考察 凝望面前一個大坑

既然老師做得咁好,希望多啲中国小學生跳樓啦

講個笑話
建設民主中國

本身想講因為死嘅唔係佢地自己嘅仔女
但諗諗下就算係佢地親生嘅其實都好可能真心讚個老師

文革連人性都可以革走埋 中國人批鬥自己人最叻

夫支國者，皆蟲也。

香港未來又會唔會係呢種食人教育

係連登都唔畀講泛民壞話。

唔知點解我會諗起某大國總書記